勇/亂2 討論區

唔知仲有冇巴絲有keep住玩呢兩隻games
雖然依家唔課金真係好難玩
但係都仲有佢既生存空間既

呢兩個服 香港人真係越黎越少
有玩開/有興趣一齊玩既可以join group

tg group:

推